【開放數據】2019年香港自殺報道資料庫 - Clean Data

【開放數據】

2019年香港自殺報道資料庫 - Clean Data
.xlsx :
.pdf :

【香港自殺報道資料庫】

本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

作者：Benny Yeong 楊皓文
電話：(852) 6487-1602
電郵：org@siuyeong.com

// 統計分析從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

【 回 覆 讀 者 捐 款 支 持 查 詢 】

感謝多位讀者透過本文件了解到香港自殺問題日趨嚴重，有讀者希望捐款支持作者及本文件能夠持續記錄並且喚醒更多人關心身邊的家人和朋友，作者對此榮幸之至，現提供相關捐款資料。

有 關 捐 款 支 持 可 透 過 以 下 途 徑 ：

PayPal:
PayMe: +852 64871602
Tap & Go: +852 64871602
TNG: +852 64871602

推

可唔可以係國際社會做展覽？
將呢啲暗殺
講成大屠殺
講多幾次，唔少外國人都會信

唔可以造假散播謠言

直接同被捕支持個database對
同區同樓苑同姓近似年齡